有人喺poly 圖書館漏低咗八達通

你漏低咗喺自閉位部影印機度 我擺咗去詢問處 下次小心啲啦同學

開po黎做咩

支那人 你喺度開做乜鳩

扔柒左佢啦 大陸唔會睇呢度架

希望有識佢嘅人提佢攞返 或者佢會睇到

人地大把錢，梗係出張新卡啦，仲好似乞衣咁四圍搵舊卡咩

成日唔見卡，正皮

Liu Ming Yue

俾隻咁撚核突既手掂過
我寧願報失蝕70拎張新

你隻手有幾靚 睇過？